(文宣升級) 係咪應該諗一諗我地繼續嘅方向？

過去2個月 我地走上街頭抗爭 不斷提出我地五大訴求，要求香港政府答應訴求，明顯地五大訴求得到大部分香港市民同國際上支持。 但大家有冇諗下 現實啲睇五大訴求始終屬於內政。

美國為首既國家都只係可以呼籲下和平啲或者溝通多啲等等

我地過去一直訴求都係針對而個港共政權。 但從來無點講 其他國家可以點做或要求其他國家點樣？

我地文宣不如:

要求美國取消香港關係法
要求取消香港匯率與美國掛鉤
拒絕承認一國兩制等等
黎挾持五大訴求

而啲係美國內政，不得其他國家說三道四

推

國際文宣, 唔應該係要求其他國家做野. 咁會令人地覺得被利用. 最重要係引起他人既共鳴.

我上面條LINK有講過 (P牌仔可能無乜人睇到.)
利用唔同地方既文化, 加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴. 大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

仲有玩國際文宣, 可以用理念輸出.

單純咁講香港遇到咩問題, 人地要睇好多字, 睇完全唔記得. 但歌曲所傳達既信念,
比訴諸文字更有力量, 更直接, 亦令人容易入腦入心. 以自由為題材, 亦更容易引起其他國家既共鳴.

點解唔可以要求其他國家做野

利用？

trump講下香港示威人士點點點 係咪又利用

求討論

我意思係, 你可以直接話中國政府不可信.
你可以話高官拎晒外國護照, 佢地唔可信.
你可以話一國兩制呃我地香港人.

但唔可以直接要求人地政府做野, 咁會令人覺得你好巴閉,
可能會有反效果, 令文宣上處於被動.

整 thank you 文宣？

咁多國家支持我地

有咩咁巴閉？ 建議下都唔得？
咩叫可能有反效果？ 71沖入立法會夠好多人話反效果啦

而加文宣五大訴求好清晰，大家都知 政府都知 只係唔做 點樣令佢做？ 咁拎美國關係法等拎挾持五大訴求 如果都唔聽 咪攬炒 香港只係大陸普通一個城市

你地都未試過連續一個月佔領機場
有乜資格話冇出路

push

大家點睇

其實我講左幾次, 而家文宣上只係強調政府如何不公, 令政府減分,
但我地無乜加分既地方. 我地係對抗強權, 咁如何政府而家唔做野,
由你佔地由你SET路障, 完全放手唔理, 將個波推落我地度, 咁我地點?

市民同情, 係因為警察濫暴. 市民積怨, 係因為催淚彈入到佢屋企.
全部都係政府減分既事, 我地應該點幫自己加分? 我地個活動搞左咁耐,
之後應該點走? 單靠政府自己柒減分? 如果政府真係玩終極, 唔出警察,
咁點? 訴求就變阻路.

要做加分野, 1) 我地既發夢活動可以變成社會服務, 自發去葵芳清潔嗰單野應該煲大佢黎做,
或者再諗其他相關活動係幫到市民之類.
2) 理念輸出, 為我地既行動建立Symbol. 旌旗之類唔建議住, 未到時候,
相反活動歌句可以多D人唱.
軍歌, 有Do you hear the ppl sing. 咁唱我地既理念呢? 有冇? 我上面條LINK有,
不過大家唔多重視. 我P牌亦無得自推.
3) 國際文宣, 唔好淨係寫文字, 寫真相, 多D寫我地既理念同追求去令國際共鳴.
追求自由係一個好好既對外口號, 因為鬼佬唔似中國人咁現實, 對呢一類意識型態,
佢地係睇重而且接受. 去到而家呢一刻, 國際文宣方面都仍然同之前既文宣一樣,
文字多, 講事實多. 唔係錯, 但唔夠. 歌曲同國際文化, 呢D係我地推向國際既關鍵.

我個人認為要將中共同納粹掛鉤好D
你見歐洲立埋法禁止就知

我覺得用“極端民族/法西斯主義係東方興起"之類嘅文宣效果可能仲好

文宣, 軟效果(或者叫意會), 比直接講出黎好.
我同人講一句機關算盡太聰明, 唔洗講下句人地都明白我係叫佢小心D.
廣告都係, 直接講自己咩好咩好, 太hard sale.

我諗政府點樣仆街 大家都知 過去都講左好多 反而外國可以做d咩好少話 所以先咁樣建議

歌曲真係不了 吸取過去既教訓

而啲文字的確對外國人較為敏感，但怕用得不合適 只會令人反感

我所提出既建議只係要求美國用香港關係法等挾持五大訴求

不, 而家個情況同當年唔同. 而家係真係全世界關注, 係時候由抗爭層面去到理念輸出層面.
反正文字訴求, 政府不公既文宣有人做緊, 點解唔試多D唔同方法?
發夢咁耐, 大家睇到香港人對打壓既靈活性, 大家做文宣係好靈活, 何不多線齊下?
做左, 唔一定有用. 唔做, 一定無用.

咁你五大訴求咪又係直接講

我地擺到明屌個政府, 當然直講.
但有求於外國, 唔好令人覺得我地老奉, 呢樣好重要.

睇黎冇咩希望上熱門

邊有老奉 suggest 都唔得？

過去2個月文宣 都係講下警黑合作，濫權等

所以我先建議改變下

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，求幫推
借位一用

你講得岩，文宣就係要理性
刺激共產黨只會為我地五大訴求添加障礙
唔想理性你就上街

我係講外國政府, 唔可以直接要求外國政府做野.
sorry 199

咩料 你文宣都刺激中共 添加五大訴求障礙啦咁

文宣訴求並唔清晰，只係我地覺得清晰
我大把藍絲同事認為，五大訴求林奠已經回應左，佢個回應就係全部都唔同意。林奠本人都認為佢自己已經清晰地點應左

所以千祈唔好覺得我地文宣要講既野已經講晒

扮訓既人係最難叫醒既

既然林奠全部唔同意 點解你又繼續五大訴求清晰d?

我認為需要美國取消關係法等黎挾持五大訴求

兩位原諒我, 我剛才打字太快199, 我係話唔可以要求外國政府做野.
自己政府梗係屌柒佢.

只能講你唔明共產黨，英美國旗，港獨對佢黎講就係刺激
而我地五大訴求唔係要爭取呢d野
就正如對住廢老，你一句屌你老母行頭，之後你講既野幾有point佢都聽唔入耳
所以點解有人叫大家唔好講屌你老母係有用係同一個道理

無錯. 我地直接要求美國做乜做乜, 中國唔LIKE, 美國人亦可能覺得我地老奉.
我地話共產黨不可信, 中國唔LIKE但無咁唔LIKE, 美國人自然會做野.

所以我建議變住花樣咁提五大訴求，由文宣方面著手

你而個想法 係等同去乞求共產黨 過去司徒華一直做緊 得到d咩

希望多d人討論

因為中美貿易戰, 美國唔洗我地叫都實會插手, 最緊要係香港識鬆章.

照你意思我地唔洗做野等貿易戰就得

搵日去同人打下牌, 睇下咩叫鬆章.....

唔識打 sor

即係俾牌人上啊, 放牌下家俾佢羸

類似

推
正經post

點打都好啦

岩岩位巴打想法 係等同去乞求共產黨 過去司徒華一直做緊 得到d咩

佢答左我啦？

thanks

大家要學識同掌權者談判

未請教

一帶一路威脅論?
大家可以睇下斯里蘭卡同巴基斯坦, 兩國既港口經營權落入中國之手.
仲有之後既5G問題.

點解我個post d人想法咁保守

我都覺得應該直接明確講想點樣 想要咩

唉 班狗公淨係識睇女

乞求呢兩個字太偏激
我想問，唔提港獨唔舉英美旗係唔係就爭取唔到五大訴求？
定係講左舉左就爭取到？
我只係知港獨同英美旗呢d舉動對爭取無幫助，
仲比左位人地入我地。

正如頭先位巴打講，我地爭取外國支持，我地講中國點唔可信，香港人遇到乜野不公對待就ok。而唔係叫人地外國點點點做，唔使高舉人地國家支旗，亦唔使叫人支持香港獨立

係 對外國

對內都係
我知五大訴求
但應該開始重提內容 講五大講太耐了
同埋真普選次次遊行都無人講

咁你做咩遊行唔去屌7班拎美國國旗既人

有幫助到你知咩？

保守? 你以為理念輸出係保守? 我地用歌聲去表達追求自由, 你以為係保守?
點解中國要搞孔子學院? 係國際認同感既問題! 要令佢地對香港更多方面認識,
簡單講係刷存在感啊, 日日都抗爭流血, 會麻木架. 你睇下IS咁耐先完係因為國際唔積極參與,
他國人民對黎巴嬾人民認識不足, 就算黎巴嫩人民幾慘, 個同理心都有限.
唯有你存在感夠強, 其他國家既人識你認同你, 先會出手幫你.

不割席係原則

唱歌過去都試過啦

點解唔試下新野

咁你有冇走去同佢討論 冇叫你割

咁請問係文宣上可以點升級到勇武？

認同
其實唔只外國人，我有好多大陸fd都好明白事理
只係網上被滅聲
佢理解唔到理念輸出可以幾咁有威力
共產黨都係咁樣盜國架咋
當然呢個唔係即時見效既野
我只能講兄弟爬山 各有各做

我既諗法係, 上面唱嗰首歌係講自由.
我地可以搵晒全球各國國旗, 凡係有自由象徵性既國旗都放出黎,
一路播嗰首歌, 一路SHOW面國旗出黎, 仲講埋佢地國旗邊部份代表自由.
雖然首歌可以用網上資源, 但如果能夠有幾十個香港人一齊唱, 效果更佳.

冇話文宣可以升級到勇武

我只係講文宣方向係咪時間轉一轉

唔好意思我理解錯做以為成個運動升級

因為我心入面已經諗住係玩長期戰, 可能係幾個月既事.
所以要做一D深入心但未必有即時效果既事.
巴打講得好, 我之前講太快, 無講明.

所以話真理係愈辯愈明.

咁你對我睇法點睇

我係諗住搞, 但剪片呢家野我比較手生, 有冇幫手?
或者搵人唱歌之後放上黎都OK

其他人點睇

現時文宣基本係按照發生既各種示威虐打整出黎, 可以繼續做.
如果你想出現唔一樣既文宣, 我諗唔好叫人做, 自己做比較快.
畢竟成個運動都係由大家每人做少少做成既.

我都認同本身要繼續做 但可以做多樣

我會考慮呀 但都想睇下大家既反應

>> 我既諗法係, 上面唱嗰首歌係講自由.
>> 我地可以搵晒全球各國國旗, 凡係有自由象徵性既國旗都放出黎,
>> 一路播嗰首歌, 一路SHOW面國旗出黎, 仲講埋佢地國旗邊部份代表自由.
>> 雖然首歌可以用網上資源, 但如果能夠有幾十個香港人一齊唱, 效果更佳.

如果其他人唔入黎討論, 淨係我同你, 你幫唔幫手?
效果點我唔知, 但好過齋講.

其實我最想就係中國國歌改詞，快靚正，夠簡單
其他keep住新歌繼續做，繼續改
中國國歌本來就係為平民反抗暴政所寫既

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

今個星期行動: 文宣國際化

其實將中華民族, 改成香港民族, 成首歌已經OK.....真心

希望可以係文宣promote下唔好捉鬼

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

我支持不同既抗爭方法 即使之前做過

但而個post 我想主要討論返我文宣既睇法

你另開一個post 我會入黎討論

大家唔好淨貼傳送門 討論下

我P牌....唔係成日開到POST.

BTW, 你話之前做過, 有冇例子? LINK? 我想睇返.
係今次, 定係2014嗰時?

Brainstorm下
個人覺得呢個活動和理非得黎又夠震撼

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

2014 今天我。。。。

係人都知啦

我以為邊首歌添....廣東話講, 只能廣東人聽. 難聽D講係廣東人自己打飛機用.
用英文唱, 推向國際, 會比文化沙漠既香港好得多.

因為好撚多香港人聽歌係唔撚理D歌詞UP乜7, 情歌情歌情歌, 我屌!

整我就整硬, 跟著要睇有冇人幫手整, 整完有冇人幫手推出去.

eng歌都有而次抗爭 但唔記得邊次集會遊行

我鼓勵你做

我工具唔夠, DOWN緊

push x3

x4

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

回覆加圖保平安